香航日本線Mega sale得10kg托運 唔係有傻仔買左呀？

係，嗰個傻仔就係我

我認衰，冇睇清清楚行李條款就比錢，又冇睇清楚做咩優惠見Mega sale就狗沖，去岡山張機票仲要17xx

去程冇咩問題，回程得10kg真係好窄，咩都唔洗買，應該可以原喼去原喼返嘅

痈冇巴絲都買左過來圍下爐

回程個陣係機場問有冇得比錢加大個kg數

冇得上網買返baggage allowance咩

回程買得多嘢咪用速遞囉

唔駛2千 去到日本介想點

hand carry 囉

去岡山，回程寄10kg、Handcarry 7kg夠晒啦，唔係下下去日本都要爆買既

5kg 要235

巴打都買左？

OK啦, 加錢比多5KG, 7KG HAND CARRY, 你宅男一個買得幾多野呀

樓上巴絲講得岩，唯有買少d，再好好利用handcarry嗰7kg，寄返香港就唔考慮la，唔同人講去旅行手信可以唔洗買，都冇咩朋友

上網睇到港航飛機餐變零食盒，屌你港航老母我坐返快運仲開心，冇希望就唔會失望，仲諗住開開心心試下平坐傳統航空，以後都係坐返廉航/用am因航

岩岩秤過25吋喼，吉既都4.6kg⋯⋯

無吖，本來想買鹿兒島，點知加埋貴過 uo, 我又肯定要買野，所以放棄hx

agree

有電視

剛在線上問過，三排一架頭頂電視，沒有wifi 娛樂系統

寄返泥又話唔考慮，俾多少少買行季又唔肯，好撚心去旅行唔好去得咁寒酸啦。無能力就唔好去！

多謝巴打激勵

其實下年都會去北海道，因航J class 好似有40kg，有咩想買都會留返嗰次，今次岡山唯有淨觀光，唔買野

買d 輕野

ANA，JAL啦 國泰不了

直航得因航同埋港航，下次去其他地方先ANA,JAL

北海道都買平飛
真係當連登仔係西伯利亞人落雪著背心咩

岡山 鹿兒島果d 3 3細機肯定無

岡山無咩野買

狂買香印、巨峰，即場解決唔使帶返香港

大鄉里，咩係香印

提子

2kg都夠 淨帶護照電話銀包書 錢

我去東京一個28吋買好多野都係17kg
10kg加hand carry絕對夠
係要分開拎煩啲

學到野

聽完你講我個心定左好多

玩得開心啲

$1700 咁貴都買
我都係岡山, 不過$1385

其實total 有17kg 都應該夠, 又唔係去東京大阪爆買

睇真d，其實我出發日子係out of 10kg promotion，價錢又貴過promotion 咁多，咁都係得10kg有d唔抵

可能我下年4月頭出發，櫻花季，貴在呢度

巴打幾時出發？

唔好帶唿..一個唿都3-4KG...帶個紙皮箱裝野去咪得.

紙皮箱唔方便
紅白藍袋先係王道

做backpacker啦

食都冇得食？
咁同坐UO 有咩分別？

mail

我買左下個月
冇特價都係得10kg, 唔撚係掛

港航都坐 屌哂你地老母
罷罷罷 罷撚咩
望到旅行就跪住奶
咁既打手post都有人應 上面完全冇人屌

沖繩1200蚊
不過我短trip買唔買野都得

我覺得衰過UO

UO應該可以，港航真係要問下先

睇下百元店有冇得買先

100yen shop希望越大失望越大

廚叉Facebook之前有人問
原文:
某某:
本人已預訂2位本公司來往大阪的機票，包每人一件10kg的行李寄艙服務。如只有一人需要行李寄艙服務 ，可否以total 20kg去計算？？

Hong Kong Airlines 香港航空:
你好，如果你與同行旅客機票是在同一張訂單下，則可以合併行李重量，謝謝。

樓主我都買左，不過因為3個女女去冇可能10KG.買番30KG 行李機票都係2千2
你幾時去呀？